Oblivion係咪爛片？

聽聽吓突然諗起返啲劇情
當年有入場睇
尾段算唔算係埋尾埋得差？
最記得係Fuck you sally

好鐘意佢首歌
Midnight City嘅M83

最尾唔明點解搵個複製人比女主就得

好睇喎

因為全部都愛女主。

Btw,套戲其實幾好睇。

天空樓閣真係好正，假老婆都正。
最正係殺完呢個，去第二個區又有個一模一樣嘅。

我覺得幾好睇
套戲第一次睇好多位都諗唔到
有第二個自己，男女主一早死左，怪物先係好人

都算好睇喎

Ok唔錯，唔算好好